船已沉

30幾人夫交友app識左個0靚妹好岩傾，傾到沉撚左點算好

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

冇食，日日有keep住傾，見過兩次，有次車佢去發夢，好撚想喊出黎，自己和理非咩都做唔到

不是重點

我和佢勇，我勇唔到
差10幾年

我都明唔會有結果，呻下姐

每日會傾，傾足成日，唔知有冇感覺，發完前識報平安囉

一開始係真吹水咩都冇諗，而家果種沉唔係想開餐果隻

近20，咩都有

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

交友app咩名?

結左9年，我都明個遊戲點玩，但完來有d野唔係自己控制到，道幸未夠

P牌開垃圾post
不推文

On9